# Examples for API & SDK Adobe After Effects

- extendscript-notepad.jsx - Простейший пример, Hello World. Демонстрирует создание окна интерфеса и обработку событий.
- extendscript-notepad-file.jsx - Расшириная версия скрипта extendscript-notepad.jsx. Добавлены функции открытие и сохранения файла.